屌你老母，係宜家傢私食野要自己執枱都唔撚識？

狗養大嫁屌你老母

法國喺宜家傢俬食嘢都應該要考牌
屌你老母銅鑼灣嗰間啲位已經迫
啲人仲要係垃圾桶嗰度圍住食嘢
你要好似食垃圾咁都無人阻到你
但最仆街係啲醬都係嗰邊
想唧都唧唔到

你係唔係用左help卡盛宴?

連食野都唔識

我記得好似有個類似一格格放麵包既車咁
要放d碟入去個盤到

屌 冇手尾